［3175］俄中簽署2700億美元原油供應協議

俄羅斯石油公司同意將向中國供應的原油增加一倍。

根據協議，俄羅斯石油公司承諾將在25年內每天向中國供應30萬桶原油。這個數量是在目前供應量的基礎之上。

目前，俄羅斯通過一條亞洲石油管線已經每天向中國供應30萬桶，每年1500萬噸的原油。

俄中石油協議是由俄羅斯石油公司首席執行官謝欽和中石油總裁周繼平簽署的。俄羅斯總統普京出席了協議的簽字儀式。

俄羅斯石油出口格局正在經歷迅速改變，在短短5年內將大量出口從歐洲轉向亞洲，特別是中國。

周四的時候，俄羅斯總統普京曾表示，俄羅斯石油公司同中國的石油供應協議價值600億美元。

俄羅斯商業日報說，普京所指的是俄羅斯石油公司將收到的預先支付的款項，不過俄羅斯石油公司首席執行官謝欽拒絕對細節發表評論，僅是說這600億美元是整個協議的一個部分。

（編譯/責編：李莉）

3175苦主振作下

契哥好想奶爆你春袋ok?

下次貼標明係考古

振作條撚咩 10蚊先開post

黑警沙田廣源 入屋打手足 快啲幫手retweet

有無高手教路最好買油價既股票係咪都係3175。雖然佢又話跟跌唔跟升。

謝

摶反彈，唔好渣到下月三日，開大邊唔計